姑丈難明就眾所週知，咁邊個親戚識幫你睇牙

阿姨 因為佢係牙醫

咁低質，唔准笑

求下你地唔好笑

真係好撚慘...呢到有無醫生幫幫樓主？？？

冇得救㗎啦由佢啦

樓主新移民廣東話講唔正？

我真係笑左，是咪有病

ok

叫樓豬搵表弟啦
因為係阿姨生（醫生）

我又笑咗 10/-10

老母，牙你老母

睇一次笑一次
好少係咁推自己啲post

一諗起又會心微笑

成個post 最好笑

我搵左姨甥（醫生）嚟check下樓主係咪痴撚左線

食得靚 不過我個笑點始終喺牙醫度